{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a3e"},"moduleNumber":1,"question":"Чи повинен водій автомобіля, рухаючись по головній дорозі, дати дорогу транспортному засобу з увімкненим синім проблисковим маячком?","answers":"{\"1\": \"1) \\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"  2) \\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a3f"},"moduleNumber":2,"question":"Чи повинен водій транспортного засобу з увімкненим проблисковим маячком синього кольору, що рухається на спуск, де зустрічний роз'їзд утруднено, дати дорогу транспортним засобам, які рухаються на підйом?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a40"},"moduleNumber":3,"question":"Наближаючись до нерухомого автомобіля з увімкненим проблисковим маячком синього кольору, що стоїть на узбіччі (біля проїзної частини) або на проїзній частині, водій повинен:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456, \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0441\\u0443\\u043c\\u0456\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e  \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 (\\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456) \\u0439 \\u043e\\u0447\\u0456\\u043a\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438  \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"3\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438\\t\\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434. \\u0456 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u043e\\u043c  \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a41"},"moduleNumber":4,"question":"Чи дозволено водієві синього\u0009автомобіля зайняти місце в даній  колоні?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u041d\\u0456.\", \"3\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u043e\\u043d\\u0438 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a42"},"moduleNumber":5,"question":"Чи дозволено водієві синього автомобіля виконати випередження автомобіля що супроводжує колону і рухається з увімкненим зеленим проблисковим маячком?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e\\t\\u0432\\u0456\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f\\t\\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e\\t\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\t\\u043d\\u0456\\u0436 30\\t\\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434., \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u0437\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a43"},"moduleNumber":6,"question":"Як вчинити водієві транспортного засобу, до якого ззаду наближається автомобіль з увімкненим проблисковим маячком синього кольору та (або) звуковим сигналом?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 (\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456).\", \"2\": \"\\u0417\\u0432\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043c\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0439\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0456 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0437\\u0430\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a44"},"moduleNumber":7,"question":"Як повинен вчинити водій у даній ситуації в разі наближення оперативного транспортного засобу?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 (\\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u0456).\", \"2\": \"\\u0417\\u043d\\u0438\\u0437\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0434\\u043e 40 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f\\u043c \\u0432\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0446\\u0438\\u0445 \\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a45"},"moduleNumber":8,"question":"Чи дозволено Вам виконати обгін одиночного транспортного засобу, що рухається зі швидкістю 30 км/год. з увімкненим синім проблисковим маячком?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a46"},"moduleNumber":9,"question":"Який проблисковий маячок повинен бути увімкнений на транспортному засобі, що замикає колону, якщо на транспортному засобі, що рухається попереду колони, увімкнено проблискові маячки червоного та синього кольору?","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043e\\u043a.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0456 \\u0437\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0417\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u0439 \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043e\\u043a.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a47"},"moduleNumber":10,"question":"Чи зобов’язаний водій транспортного засобу надавати переважне право для проїзду транспортним засобам із включеними синіми або червоними проблисковими маячками та спеціальними звуковими сигналами?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0437\\u043e\\u0431\\u043e\\u0432\\u2019\\u044f\\u0437\\u0430\\u043d\\u0438\\u0439.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a48"},"moduleNumber":11,"question":"Чи дозволено водієві транспортного засобу з увімкненим проблисковим маячком синього або червоного кольору рухатися на заборонний сигнал регулювальника?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a49"},"moduleNumber":12,"question":"Водії оперативних транспортних засобів, виконуючи невідкладне службове завдання, увімкнувши проблисковий маячок червоного або синього кольору, можуть відступати від:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0439 \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433 \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043a\\u0430.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a4a"},"moduleNumber":13,"question":"За яких умов водії оперативних транспортних засобів мають перевагу в русі перед іншими учасниками дорожнього руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0417 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u043e\\u043c \\u043e\\u0440\\u0430\\u043d\\u0436\\u0435\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u043e\\u043c \\u0437\\u0456 \\u0441\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0432\\u0443\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0441\\u0438\\u0433\\u043d\\u0430\\u043b\\u043e\\u043c, \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0441\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043c\\u0430\\u044f\\u0447\\u043a\\u0430 \\u0441\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0447\\u0435\\u0440\\u0432\\u043e\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u043e\\u043b\\u044c\\u043e\\u0440\\u0443 \\u0442\\u0430 \\u0437\\u0430\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4ae510b277ea08cf63a4b"},"moduleNumber":14,"question":"Чи завжди на оперативному транспортному засобі, що виконує невідкладне службове завдання, поряд з увімкненими проблисковими маячками червоного або синього кольору необхідно вмикати спеціальний звуковий сигнал?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u043e\\u0431\\u043e\\u0432'\\u044f\\u0437\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e \\u0443\\u0432\\u0456\\u043c\\u043a\\u043d\\u0435\\u043d\\u0438\\u0439 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u0438\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u043c\\u0438\\u043a\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0431\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0434\\u0430\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0443\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0456\\u0432 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
